# Language zh-TW translations for Quantower package.
# Copyright (C) 2020 Quantower LLC
# This file is distributed under the same license as the Quantower package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Quantower\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2020-11-10 22:28+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2020-11-10 22:40+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: zh-TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit"

msgid "LME Market Watch"
msgstr "LME 市場觀察"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "ALL"
msgstr "所有"

msgid "Switch to all view"
msgstr "切換到所有檢視"

msgid "Switch to {metalCode} view"
msgstr "切換到 [金屬代碼] 視圖"

msgid "Details"
msgstr "開倉價"

msgid "CU-BID"
msgstr "CU 出價"

msgid "CU-ASK"
msgstr "Cu - ask"

msgid "AL-BID"
msgstr "AL-BID"

msgid "AL-ASK"
msgstr "阿爾 - 問"

msgid "PB-BID"
msgstr "PB-BID"

msgid "PB-ASK"
msgstr "PB - ask"

msgid "NI-BID"
msgstr "尼比德"

msgid "NI-ASK"
msgstr "尼 - 問"

msgid "ZN-BID"
msgstr "ZN-BID"

msgid "ZN_ASK"
msgstr "ZN_ASK"

msgid "SN-BID"
msgstr "SN-BID"

msgid "SN-ASK"
msgstr "Sn - ask"

msgid "AA-BID"
msgstr "AA -BID"

msgid "AA-ASK"
msgstr "Aa - ask"

msgid "NA-BID"
msgstr "納比德"

msgid "NA-ASK"
msgstr "納 - 問"

msgid "Warehouse Stock Details"
msgstr "倉庫庫存詳細資訊"

msgid "Time"
msgstr "時間"

msgid "Last"
msgstr "按交易"

msgid "Bid Vol"
msgstr "投標卷"

msgid "Bid"
msgstr "買價"

msgid "Ask"
msgstr "賣價"

msgid "Ask Vol"
msgstr "問沃爾"

msgid "Net"
msgstr "淨值"

msgid "Net%"
msgstr "淨百分比"

msgid "Pclose"
msgstr "普克洛塞"

msgid "Open"
msgstr "工作日"

msgid "High"
msgstr "最高"

msgid "Low"
msgstr "最低"

msgid "Volume"
msgstr "成交量"

msgid "OI"
msgstr "Oi"

msgid "Today"
msgstr "今天"

msgid "Today-1"
msgstr "今天-1"

msgid "Today-2"
msgstr "今天-2"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Final"
msgstr "最後"

msgid "Provisional"
msgstr "臨時"

msgid "Cash Bid"
msgstr "現金出價"

msgid "Cash Ask"
msgstr "現金諮詢"

msgid "Cash Mid"
msgstr "現金中間"

msgid "3-Month Bid"
msgstr "3 個月投標"

msgid "3-Month Ask"
msgstr "3 個月詢問"

msgid "3-Month Mid"
msgstr "3 個月中"

msgid "Spread"
msgstr "點差"

msgid "Carry"
msgstr "進行"

msgid "C/B"
msgstr "C/B"

msgid "3M SELECT"
msgstr "3M 選擇"

msgid "3M COMPOSITE"
msgstr "3M 複合"

msgid "TOM NEXT"
msgstr "湯姆下一個"

msgid "CASH TO 3M"
msgstr "現金至300萬"

msgid "CASH TO 3M COMP"
msgstr "現金到 300 萬 COMP"

msgid "OFFICIAL CASH"
msgstr "官方現金"

msgid "OFFICIAL 3M"
msgstr "官方3M"

msgid "UNOFFICIAL CASH"
msgstr "非官方現金"

msgid "UNOFFICIAL 3M"
msgstr "非官方 3M"

msgid "KERB CASH"
msgstr "KERB 現金"

msgid "KERB 3M"
msgstr "KERB 3M"

msgid "MONTHLY AVG CASH"
msgstr "每月平均現金"

msgid "MONTHLY AVG 3M"
msgstr "每月平均3M"

msgid "C1"
msgstr "C1"

msgid "C2"
msgstr "C2"

msgid "C3"
msgstr "C3"

msgid "LME/MCX C1"
msgstr "LME/MCX C1"

msgid "LME/MCX C2"
msgstr "LME/MCX C2"

msgid "LME/MCX C3"
msgstr "LME/MCX C3"

msgid "OPEN STOCK"
msgstr "開盤股票"

msgid "IN"
msgstr "在"

msgid "OUT"
msgstr "出"

msgid "CLOSING STOCK"
msgstr "收盤股票"

msgid "NET CHANGE"
msgstr "淨變化"

msgid "WARRANTS"
msgstr "權證"

msgid "C. WARRANTS"
msgstr "C. 保證"

msgid "CANCELLED RATIO"
msgstr "取消比率"
